重組句子

:A :B
:我有這輩子也屌不完的女
:這輩子完也有我不屌的女
請出招